[差佬唔show pass]成班軍裝做野只要有一個show pass就夠

嗯，我見到好多巴打share叫差佬出示委任證，否則懷疑佢冒警段野，但我想講呢招只對便衣有效，因為警察通例20-14第6條係咁寫的
//如一隊軍裝警務人員執行任務，例如在查核牌照期間，則只需其中一名軍裝
警務人員按要求出示委任證便可。//
而家個個人都認為如果市民要求，所有在場的軍裝均需出示委任證，但警例只要求其中一人。
如果成隊軍裝查身份證或者做乜野都好，只要其中一人show 左pass就夠，其他人係唔洗show比你睇嘅。但你依然有權問佢警員編號等基本資料。

防暴裝算唔算係軍裝?

而家編號都唔出lo

係 但係佢哋一個都唔show

防暴算係軍裝，佢地無人show係犯規，但佢地只要有一張就夠